一張圖sum up左cctoy

唔夠講就出老母

左你老母

一講 cctoy 即 block 柒都冇錯